有冇人好鐘意動畫有另一套動畫嘅彩蛋

有冇人同我一樣
仲有冇啲咩出名例子

毒撚OO生活同三粒星

日式麵包王冇得輸

石頭門岡部話要圓桌會議，桶子（金閃聲優）話亞瑟王？

Gundam build fighter 23集

咁我諗旋風管家好啱樓豬口味

lucky star

三顆星必睇

的確 最記得勇者鬥惡龍

銀魂

齊木楠雄的災難

最近呢個都幾好笑

港版連hero姐都出埋黎

銀魂？

學生會的一己之見

No game no life

Keroro